其實有冇一個初選嘅政綱懶人包？

初選係自己決定投邊個！唔好再跟連登風！獨立思考啊香港人！

仲睇政綱？